點解影相/私影通常都搵女model?

如題， 點解好少見搵型男？定係純粹我圈子接觸唔到？
我諗到既理由：
1.攝影師通常係男人 想影女 , 甚至呃蝦條
2.美景配美人效果好d

巴絲點睇？

請返黎格劍？

香港男人有市場咩？

Gay